留學

留學來講,留學法國比較好還是德國？

德國 治安黎講會好啲

文學->La France
科技->Deutschland

法國->maths and science, lots of good national lab

讀physics, engine-》德國
讀數，飛機，核能，廚藝，文學，藝術-》法國

法國收太多北非移民，班友成日搞搞陣，入左法國馬賽以為去左北非